原來一段感情太悶係會慢慢變淡

想離開

舊情不會復熾 死灰不會復燃

主動得太耐好攰啊 依家就算對方主動 都已經無左個種感覺 亦無想互動既感覺

雞

我就是成功分手嘅例子
我係一個比較悶嘅人
悶到前女友唔再愛我

同父母斷親子關係未

點為之悶

一齊耐咗個感覺似best friend/呀哥/家人feel多過同男朋友拍拖

唔係點

已經唔識分呢啲叫做正常定係淡咗

你要唔要問下老豆老母佢地係咪仲拍緊拖咁

有啲一齊十幾廿年都重好恩愛架

即係其他唔係啦

咁計冇意思架喎
有人幾十年冇感情重喺埋一齊係個fact，但唔代表咁就係冇問題/好/正常

你想幾廿年都keep住有feel先無意思
唔同時期會對唔同既對象有感覺 根本係生物本能黎
你諗下點樣可以理性咁愛一個人 仲實際過強求感覺

咁你自己制做驚喜囉
同一隻色嘅唇膏都買幾枝啦
乜撚深紅暗紅酒紅
你地又唔撚話悶
買野可以比藉口比自己買多幾枝
對愛情就淡完就算撚柒數啊
咁撚兒戲

利申：A0

難道你覺得可以一直熱戀

拍耐左自然就唔會再花心思

永遠唔撚使拍拖結婚

拍拖只係種過程
慢慢就會昇華左做家人嘅感覺

岩啊,所以第時有男仔用同樣理由同你分手唔好又上連登求安慰

要走的都要離開

你地幾耐就開始淡？